曾鈺成：政府需成立獨立調查委員會查721、831等事件

前立法會主席曾鈺成表示，政府需要成立獨立調查委員會，查清721、831等具爭議事件，不能被檢討委員會取代。

他又透露上月進入理大校園調停前，警方高層曾擔心他成為人質，到時一定要派飛虎隊攻入營救，造成傷亡。

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

飛虎隊？ 會唔會諗多左 真係做人質你變condom成咋 做低左你就可以大力宣傳與暴力割蓆

想做特首？

如果真係比佢做，其實香港會長治久安

慢慢陰乾

唔止黎兩日
係半年來 都要查

good dog都係dog

呢家甲甴平話事
何君堯做特首仲大機會過佢

成日兩邊食

係
表面做得好光彩
暗瓦底收收埋埋賣港

扯貓尾 聽下就算

呢個建制大佬太醒，呃到好多淺黃香港人，慢慢溫水煮蛙

五大訴求，缺一不可。

oh no....

咁都正評多過負評

連燈仔

放風查721 831

姐係想放生 612 811 929 101 黎明行動 浮屍 輪姦 新屋嶺 又一城 墮樓 中大 理大 陳彥琳案 周梓樂案 向市民舉槍開槍 毆打記者 酷刑 私刑 濫捕濫告

想知正評既諗咩

他又透露上月進入理大校園調停前，警方高層曾擔心他成為人質，到時一定要派飛虎隊攻入營救，造成傷亡。

會唔會睇得自己太重要
同埋抗爭者唔會搵人質 老鼠曾唔好陰d陰d玩抹黑啦
真係政壇岳不群黎 你件朱媛呢

終於講人話

查清721、831等具爭議事件

故意避開強姦指控同大量示威者離奇死亡事件

老鼠成之前係polyu帶班學生走，行到狗checkpoint，比狗屌話e道係狗話事，要佢地拎身分證出黎

比依家呢班撚屌查完都無用
自己睇下沙中線查完咪又係咁

普選
換政府

但問題係共產黨唔信佢

班黑警最想TIM， 到時理直氣狀強攻理大

依家要國際 獨立調查了！！

你都幾易呃

佢同緊中共叫價

你以為自己邊撚個呀，咪又係垃圾奶共狗一隻

入去poly救紅色貴族朱媛呢老鼠曾

佢無講錯嘅,溫水煮蛙呀嘛
到大家發現比中共陰乾陰淨個時大家都死鳩哂
到時就真係久安

果d叫壽終正寢

淨係721，831？612呢？6月到而家嘅就唔睇，慳啲啦老鼠曾

仲有你鼠入poly救朱媛，以為人唔記得

好彩民建聯出唔到第二個曾鈺成

3月開始換人家夏播緊片頭音樂

不要吹奏老鼠

想帶風唔查曬呢半年嘅事，食屎啦老鼠

中共用人要根正苗紅，唔係組織核心嘅一律只會用弱智，老鼠成呢d永遠唔會受党重視，莫講話可以出到另一隻老鼠成

有又點？未又係淪為鉛水事件翻版

9up唔使本，以為自己真係救人英雄

又出黎扮

呢一個月不停有人吹風叫唔好再講五大訴求， 原來係因為政府想搞第二大訴求 過咗就叫你哋收皮

先有帶風向唔好話五大訴求然後又話嗌第二啲口號乜撚嘢驅逐共黨 又話香港獨立。 事實證明加下中共已經冇期棋， 和你shop 已經動搖緊佢哋經濟 亦都係紅色經濟圈嘅最根本利益狀態。

功能組別更加係共產黨最後嘅面具， 家下就派打手話要取消功能組別唔好參加選舉。 其實當年彭定康新九組已經解決功能組別 未能代表全部香港人嘅問題。

擺到明幫政府放風, 你估佢無收到中聯辦指示會出黎9 UP?
condom們應該會被秋後算帳, 唔係話全部, 都會有一少部份

條友醒撚到仆街。
佢做特首香港呢刻已玩撚完左

敵人擁護 我地反對

大家唔好咁多幻想

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

溫水煮蛙

其實都唔關佢事 支持都好正常
死又唔係死佢

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

其實今時今日應該係成個常設的獨立調查委員會去取代無用的監警會, 而唔係只係調查個別事件例如612, 721, 831, 西灣河開槍, 油麻地人踩人事件etc...

話佢醒不如話香港太多蠢人

不如話共產黨蠢到仆街 有呢啲叻人唔用 係要用689 777之流搞到全民覺醒

成日搵佢出來放風睇下受唔受

五大訴求缺一不可呀

入去帶走d 權貴出黎
講到自己英雄咁撚樣
我屌你啦 出黎仲要記名秋後算帳
仲有咩叫部份等郝呀
你老母臭閪
係政府無做錯野在先 點會有後續呀
政府同鄉黑勾結
人民反抗都要分嚴唔嚴重？
我屌你個老母
所有義士無罪
所有狗都要坐監

無撚得妥協

好彩佢太醒 共匪信佢唔過

老鼠成

有邊個香港人唔想只係做隻吃喝玩樂的港豬,
以前香港人邊會理政治架

已經太遲，721 831呢類事情而家日日發生，罄竹難書，點查，全部拉曬同解散就得

唔好廢話 即刻叫你班黨友同你聯署聲明
小罵大幫忙 收皮啦 想呃邊個

套用呢個理論
其實藍屍支持五大訴求都冇關係又唔係查佢地
相反 佢地仲多咗個機會投票 揀自己鍾意啲特首
我平日都係咁同啲藍屍講

我成日附和佢地嫁 話721黑衫帶頭搞事

應該整個獨立調查委員會搵出邊個主腦 林呢d棋來者

點知藍屍又唔出聲

投機者

唔講以為係查佢地查啲狗咁緊張把撚

老鼠先係一個政客級數嘅基本水平
香港果班太柒太廢先顯得佢好似好撚勁

老鼠成的mindset始終係想用最低成本去化解政治危機, 解決香港亂局.
但依家上面既mindset係689個隻, 係以鬥爭為綱, 就係想引蛇出洞再"解決"晒提出問題的人, 而唔係解決個問題, 根本係完全唔同.

我屌你老母打生打死為民主
你話比佢做

咁多人屌我，依個係conditional sentence wor

佢擔比我地同化左好過

問題係共產黨係根本唔怕香港亂
中共建政初年, 大陸幾乎無平靜過, 由三反五反, 反右到文革, 群眾運動持續不斷.
佢既管治特色就係要亂

似乎對佢地黎講, 香港和平穩定固然係好事, 但亂亦有亂的應對方法, 無咩所謂, 反正只要大權在握就夠了

查埋poly呀唔該

想做下屆特首

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化